一人一個同另一半奇蹟嘅相遇

大家點識得另一半？
分享下有幾巧合？

你咁啱扶阿婆過馬路識到另一半？

永遠都識唔到
算唔算係一個奇蹟

fd搭fd

+1

打機識
原來住隔離街